[
    {
        "randomId": 5
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujye gusoroma intagwira",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Ubwoya bw'inka",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Igagarigaga",
            "option_1": "Umugunguzi",
            "option_2": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zirahutse zisiga umubisha ku nama",
            "option_1": "Intorezo n'irago",
            "option_2": "Inkono ivugirwamo umutsima",
            "option_3": "Umwishywa ku rutare",
            "option_4": "Ikinyamunyu",
            "correct_answer": "Intorezo n'irago"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Shinga unegeze",
            "option_1": "Urutozi",
            "option_2": "Inyenyeri ku ijuru",
            "option_3": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Serushababisha ni mwene rugadiga",
            "option_1": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "option_2": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "option_3": "Inguri",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Inguri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akangaratete ka terera tugende dore umunsi uragiye",
            "option_1": "Gusitara ku ibuye",
            "option_2": "Amaganga y'isha",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Urwara",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Igira inyuma y'urugo nkuvumburire impongo itagira umurizo",
            "option_1": "Inkono n'urweso",
            "option_2": "Agafundi",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Umubuyenge w'intosho",
            "correct_answer": "Umubuyenge w'intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karabuduriye karabuduriye mu mpinga ya Byimana",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Intosho mu manga",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Agaseke mu ruzi",
            "correct_answer": "Intosho mu manga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mukara ikamwe ayera ni Inka ya Dogo",
            "option_1": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_2": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_3": "Inzu",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nahagarara aha nawe ugahagarara hakuno twareshya",
            "option_1": "Agatonyanga",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_3": "Insina y'ikinyangurube",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Insina y'ikinyangurube"
        }
    }
]